連登力量 一人一report 屈人大話 ig女神

ig : lil_sponge__

利用ig屈人 講大話已有前科 仲出曬名

利用ig去隨意攻擊他人ig 話人抄到十足十 都唔知係咪自己開黎測試班兵既攻擊力

收皮啦 你呀

多謝幫推